其實靚仔會有咩感覺

我永遠都唔會知

Print 金城武張相貼喺塊面都咪知

其實又唔洗咁介意靚唔靚仔，加油巴打

到

永遠都唔會知。。。

其實樣衰有咩感覺

好似明星咁 去到邊都受歡迎
d女會主動同你講野 唔熟都拉你影相咁囉

其實唔是咁好做 成日要顧形象

Agger

唔知

係街市出晒名靚仔

咁我都係